有無人用緊HKBN 企業plan？有無sales 講解下？

細佬黎緊5月完3hk 合約，之前睇hkbn 有$98同$148 公司plan，想知依家仲有無呢類計劃，如有請好心人分享個code

另外想確認上面個類計劃係咪行smt 網絡？繁忙時間係地鐵（如金鐘、九龍塘等大部）上網穩唔穩定，會唔會load 空氣？

真心load 空氣，喊出來，唔好用HKBN

見好多人講csl 話load 空氣，估唔到連hkbn 都load 空氣，咁轉邊個台好？

我用緊hkbn bb100商業線

另加7個hkbn企業號碼

我建議如果唔過5gb/月

用98蚊最好， 118以上無寫幾快，但一定快過42m

但有無300我就唔知， 試過最快都係14x

但我全部降返plan去返98

因為無分別， 搵跟我個sales搞返

我而家98蚊 x 7號碼

但實比，只係88蚊

因為開得多， 所以每個號碼減返10蚊

至於地鐵， 我唔覺有load空氣暫時， 或者可能有d站有load空氣， 但我未遇過

多謝巴打詳細回覆